鳩柏豪首歌係乜撚嘢事？

喺巴士聽到，係咁一天一天，大概係
一天，一天我一天，一天
依家填詞人好易撈

紅黑紅紅黑係有意思嘅，係rock 既rhythm pattern，玩下字夾返隻歌。但係大文豪嗰首，明顯係鳩嚟喎

食軟雪糕雪糕 食軟雪糕雪糕雪糕